IMBA同MBA你會點揀？

想讀返個MBA

暫時諗到有三個選擇：
1) HKUST MBA (45萬)
2) Warwick Online MBA (33萬)
3) University of Illinois at Urbana-Champaign IMBA (17萬)

想問Online MBA係咪認受性好低?都幾想報Warwick個Online MBA, 主要因為冇時間讀FT MBA,就算PT都有多少勉強, Online MBA可以時間Flexible啲, 而且MBA唔想讀返香港既學校

想請教大家既意見,唔該哂各位巴打絲打!

利申: 三大2nd Up, 拎過Dean's List, 純粹交代背景

有貴讀貴

個program係for你識人但你要諗下你報online點樣識人

MBA真係純For識人？
我諗住食個名For升職咋

你ust嗰個係就咁mba定係ust同Kellogg一齊搞嗰個emba?

識多啲人>升職

就咁MBA
EMBA我應該未夠工作經驗

巴打係咪有讀

應該上年報，今年讀，疫情被迫要online上堂，但寫出黎唔會寫係online課程，感覺好少少

MBA 都係拎下network
online 讀好似冇咁有用，認受性又低d

d人話mba for識人，但識人原因係咩？for生意？for 識一班朋友？ 定個個都係話識人所以講埋一份？
warwick要去英國2，3星期

我自己識幾個MBA既人,又唔覺佢地好勁...
可能咁啱識唔到勁人

Chicago booth?

有咩賣點

個名夠大？ 利申：9up

我都係。所以唔明d人點解成日話係為左識人，定只係人雲亦雲

全部垃圾。
mba係for識人
佢教嘅野只係ug野

另外你唔洗報科大mba
因為佢係睇國藉收人
收唔同國藉洗高個international diversity再吹水
以china focus做賣點
但係china focus個course根本收唔晒全部學生
年年都被學生屌

係科大mba admin做過

早十年個阿head吹大左
個學費太貴
依家騎虎難下減唔返

EMBA會唔會有唔同？科大EMBA全球頭十都係擦番黎？

MBA夠成日話自己係全球幾幾大咁吹啦

EMBA同MBA兩隊人做
實情咪又係一鳩樣
俾面識人派對黎

聽講公司有人以前讀過，唔肯定MBA 定EMBA。
佢係年薪幾百萬嗰啲高層。
呢啲課程係俾高層識人，唔係俾一般員工升職。
名校First hon 主任仔同雞校高層，佢地會收後者。呢啲唔係 PhD or MPhil。
有啲好似仲一定要公司推薦先可以報。

好似要EMBA嗰啲先多勁人，多c-suite level 既人

EMBA要過百萬學費...

金字塔頂既人讀，公司出錢

我小小一個經理仔, 冇呢個本事

有咩人好識
你係冇料既 識咩人都冇人